覺唔覺得m記普通咖啡仲濃過即磨咖啡？

加1蚊反而冇咁濃

唔覺

加8蚊轉mccafe

M記奶茶仲好飲

飲普通好似比較提神啲

即磨香啲

Yes

聞就香
飲就淡

普通咖啡＝咖啡粉＋熱水沖
即磨咖啡＝全自動機＋植脂奶
麥咖啡＝半自動機＋捷榮豆＝espresso 再加打好既維記奶

濃D但唔好飲

即磨係淡啲但啱飲啲

3隻都係咖啡豆磨粉
普通係美式咖啡沖法
但煲完長擺係壺到加熱
香味走晒得返澀味

即磨用自動機沖 即沖關係香d
用淡奶 奶香味重

mc cafe係espresso 加鮮奶
陣味同星x克差唔多